去曬全港咁多間M麥發現一個共通點

我見收銀員都係d後生女、後生仔同d大嬸
點解冇一間係有個大叔做收銀

經理定你係咩位嫁嘛

多數係

坐係到食野果d咪阿叔

最離譜係妹下妹下嘅阿婆做收銀都見過

我見過，係阿伯
笑撚死

天水圍頌富嗰間見過